唔打算衝，就幫手阻住篤灰

very easy

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

唔大合唱
唔要大台
拒絕階段勝利
拒絕影大合照
拒絕篤灰
唔要小組討論

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

勇武派調虎離山 打突擊仲好

又唔使俾和平遊行人士阻住哂，

d差佬又去哂遊行度

根本就應該有策略地互相配合，而唔係互相衝突

保護行動者！